［民主喎］Antifa 群眾開始喺白宮附近集結

打住反法西斯旗號既法西斯

Antifa入面不知幾多共諜

上埋gear了~
The purge

佢地動武既先好，直接收皮再大大理由進一步打擊支共

放隻鬼入去放冷槍
即刻有哂理由掃射
幾件白嘅瞓底
睇下重點玩丫

武裝奪權。

願意同呢班人交換國藉

係香港一早斷左手啦

我先

危害國家安全

我先..
係DC附近應該好多工作機會

民主喎呢d口氣係五毛藍絲先講

100%

排隊啦

Antifa就係中共

根本死共狗就同法西斯一樣都係極權

坦克碌豬

俾共產黨見識下美國佬點打國家安全牌

打柒佢地

攻打白宮